有部200d加kit 想增添鏡頭

全能嘅連登巴打
有無推薦

想影咩又唔講
咩價位又唔講
買多支18-55啦 啱曬你

大三元

sor啊巴打
去旅行多嘅

有咩鏡係手?
Budget?
想影d咩?

18-55 70-200
因為係朋友想買 新手嚟嘅
大概2000-3000二手
街拍多

200d 用iPhone 影算啦

你無大光圈，咁都係買枝50mm 1.8, 24mm 2.8呀咁
或者一枝恆定2.8既zoom都好實用

10-18必需啦

好難想像一部200D插70-200嘅畫面會係點

極奇詭異
70-200係我嘅
我條女想玩相機
之前又無用過任何相機
咪平平地買部200d玩下

咪玩 我用100D影
都靚過iphone 好撚多

人廢用5d4影都廢㗎啦

我用70-300添啦

唔撚識既人咪會講出用iphone影既低B野
難聽講句一出單反,最撚渣果啲XX00D入門機,二千蚊唔駛機身都應該勝過iphone

10-18

利申700d 用緊

如果淨計未放大既焦距iPhone個鏡頭應該贏到
但佢一zoom就唔得了 數碼變焦夾硬影近 最後張圖噪晒濛晒
kit當18-55果隻啦 因為我淨係識呢隻kit鏡
應該就任何焦段都影得到
所以整體係優勝過電話影相既

開到18加最大光圈支kit鏡雖然係7
但都未至於差過電話